求中二數學考卷

小弟個細佬中二 下星期考數
想俾啲卷佢做吓
但係自己又冇
求英文中學數學卷

1999唔好意思

去樓下書局買練習做好過啦

is ur google broken

中二洗鬼操咩，求其係教科書執幾條數比佢做咪算囉